求救 有隻雀b 跌咗係到

有個燕子巢 ，應該放返上去？

我照顧唔到佢

有隻燕子 返左巢, 係咪應該 行開等佢自己落黎救?

佢死左未？

好似唔掂得架 有咗人嘅氣味 佢呀媽會唔認得

外星人咁款

未

你當佢老母係運輸機咩
點救呀
你去救啦
唔係就好快死
見到成身濕晒

救左未？

已執返上巢, 希望佢老母認個仔

做得好

假㗎，prove咗唔會

無錯，短時間內執返上去無問題

你爬上樹?

貓bb先係